深宵 R水吹

好悶阿
傾下計阿
不如就問下各位個連登名
點諗出黎？諗左幾耐？

用柯屎既時間諗出黎

取材自 47歲(破產）

品學兼憂

東邪西毒好好睇

點解要淨東邪兩個字

1234

玄機所在?太難理解

真理之門

短髮就真理

懂事以來發現

朋友幫我改

東邪西毒俾人用左

是旦改 定點

明白曬

有班人係到吹下水 感覺真係幾正

我諗係認真改 有幾個名都係佢幫我改

巴打你呢

極品hehe

其實我係絲 我平時凌晨晾衫 晾衫既時候諗改連登名 無聊諗下諗下 諗起“零捨不同”<----某廣告(?)出現過 跟住就有呢個名出現

i say 1234